琴晚家姐又無翻屋企瞓

剛剛佢翻來 見佢個樣殘殘地
我= 家姐=

我: 琴晚去左邊瞓？
家姐 : 關你咩事？
我: 又去左人屋企瞓？
家姐: (無出聲)
我: 俾人屌左幾多鑊？
家姐: 收聲啦死肥仔

雞 全部都係雞 真係賤送埋上門

關你撚事咩死肥仔 扑野都要你管? 留係房打一世飛機啦 抵你冇女屌啊

收聲啦死肥仔 洗唔洗上網唱我?

收聲啦死肥仔 返房打飛機啦

你家姐都幾主動 搞到我成晚都無瞓

你的屌閪味帶埋翻屋企 臭到我房都聞到

有咩用？

貼你家姐上黎過下目

收聲啦死肥仔

好想睇死肥仔自拍照

Your face Your fate

我去扑野關你撚事

相

做咩擺家事上黎連登講姐

叫埋老豆老母啦

新會然

我香港公廁去人地屋企開心又關你叉事？